[
    [
        "[4] ",
        "Cardona, ",
        "L. El gasto p\u00fablico social en Colombia 2000 - 2010 Departamento Nacional de Planeaci\u00f3n, abril ",
        "2011"
    ],
    [
        "[2] ",
        "Angulo, ",
        "R., Gaviria, A. y Morales, L,La d\u00e9cada ganada: evoluci\u00f3n de la clase media y las condiciones de vida en Colombia 2002-",
        "2011"
    ],
    [
        "[3] ",
        "Schadt, ",
        "N. y Fizbein, A. Transferencias Monetarias Condicionadas, ",
        "2009"
    ]
]